銅鑼灣站內鐵門後有狗

我係銅鑼灣地鐵站行緊去A出口時代廣場時，
見到站內有兩隻狗，
其中一隻係鐵門上敲暗號（好似係三長兩短），
然後兩隻狗就入左去。

各位手足小心！